
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Elle a contribué à mettre en rapport les phénomènes urbains et la mondialisation , les contradictions que renferment les cités globales dans leurs enjeux économiques et sociaux .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Elle a contribué à mettre en rapport les phénomènes urbains et la mondialisation , les contradictions que renferment les cités globales dans leurs enjeux économiques et sociaux .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Elle a contribué à mettre en rapport les phénomènes urbains et la mondialisation , les contradictions que renferment les cités globales dans leurs enjeux économiques et sociaux .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Elle a contribué à mettre en rapport les phénomènes urbains et la mondialisation , les contradictions que renferment les cités globales dans leurs enjeux économiques et sociaux .
No features found.

